# Rusapp - проект, который представляет собой аналог социальной сети, где люди могут поделиться своими покупками, писать разные статьи о них.
Он состоит из 3 модулей: api, db, impl.
<br> Api предоставляется сторонним разработчикам при необходимости интеграции. В нем находится информация о всех эндпоинтах, типах запросов и ответов, dto, поделенные на пакетам request и response,  enums, константы. Здесь также находятся валидаторы и аннотации к ним.
В разделе db содержится информация о версионировании структуры базы данных. Для этого используется библиотека Liquibase, которая позволяет отслеживать, управлять, применять изменения схемы базы данных.
В разделе impl содержится основной функционал приложения.

Используемые технологии
  + Spring Security
  + Spring Data JPA
  + Spring Mail
  + JPA Specification
  + Liquibase
  + Hibernate
  + Mapstruct
  + PostgreSQL
  + Validation API


